[I/A] Fate/Grand Order JP [763]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

repost左

TOPIC變左[I/A]嘅

掉轉咗嚟打

米六同花井係同一個grading

摘曬名
再串鳩超毒，就變超2沿lan線黎打柒你地

佢玩開海柒王同火影架喎, 突然轉CHANNEL去龍珠?

跟lan線走嘅話應該係Gridman喎

超2呀清
係混合

咪咁講
我專職都係寵物台解答下人地野
連登遊戲台d人際關係0
柒左次諗住睇下有冇機會覆桌姐

M太郎好似畫緊張2姐大肚嘅

依家商店張禮換唔換好，定等下一張

我全部都要.jpg

岩呀 換哂佢

但係依家果張好似mama day咁

仲以為你會係個topic度binc,類似啲咩永遠懷念超級毒能，之類

其實成日提住佢個名都有啲厭

無所謂啦，長草期

呢件垃圾我無咩野
但佢成日起曬槓想激嬲我,好好笑姐

係

高登都唔見佢推post了

屌緊閪，唔得閒理你班毒撚

唉屌，之前送個隻5星放左起度無絆5,依加冇左

太棒了，深淵劇場版好好睇
普魯修卡好可愛

講真一日講幾次，成日提住都仲可以唔絆5嘅都唔好意思再講啦

拎返黎第一日就好絆5啦

唔絆五就換黎升寶啦

點都要拎隻屎忽槍返黎奶下既

BO2

估唔到呢度都會有人咁樣

笑左

台主我ADD左你
叫月樣

出現了

都估到一定有

宜家an有無新嘅開台app係唔會收環境聲音都可以收到遊戲嘅聲

個遊戲增強器又唔加埋直播功能

台服公會戰d石多日服咁多 仲想要多d?

抽母豬

我覺得十香巴要呼喚失敗神

可以試埋牙敗嘅功力係咪FGO限定

1mk2拎得

要爆果打肥

唔急就慢慢打算啦
反正宜家周年前都唔夠時間晦泳裝嘅

等打箱就大把

睇嚟下次打箱真係要努力啲

目標簡簡單單就定做100箱先啦

爆一次肝打夠300箱夠你衣食無憂

NOBA

連長瀨都動畫化

你地近排打個隻高達是咪就係呢隻??

9月實醒得

55

真?
我強暴廚 睇完都唔想挽

屌

緊係講笑

我以為mobile suit gundam extreme 個mobile 係指mobile phone

假左d

qq

大陸手機game,玩果個都係弱智

呢套咩黎，推介?

轉咗21：9好似無咩wallpaper啱用

屌幾時輪到我

睇桐狗同睇大陸小說冇分別都唔知點解咁多人睇

咁你又睇埋D咩高質野呢
國富論定戰爭與和平啊

啱啱先走左個毒能又黎

?

性質套路一模一樣不如睇大陸小說,可能仲爽歪歪d

一陣開台抽多隻福佬嘅話有無人會睇

搵牙敗

哭左

？

俾link pls

一句光復香港就顛覆到的國家有幾玻璃

有權撚你狗點解唔用,有得用就要用到盡
睇住D無力反抗既蟻比人逐隻逐隻卒死係爽既

遲早引著紅火蟻

緊係睇通睇透你咩種族先玩你啦

台主係咪開台？

隔離LW搞多少少野先

多幾個人先開始抽，清下體先

y yt

3年前最後一次都係yt

唔想入yt？

斷咗？

無彈出黎話斷喎

開始抽

seen

希望8百粒夠抽埋周年前新角嘅寶2

你好似我咁非就話唔夠啫

咩戰績

月神 二世 同福佬，一張寶石佬，n張印貞

睇完你抽之後即刻放棄想追義妹bo5既念頭 (bo2

4pack 半先bo1

810石
碟 明 福
頭600石0 5星

量力而為啦
btw 下次都係由頭到尾都全skip算，今次抽到600粒左右都已經頂唔順

300幾符喎

週年會唔會有新野玩
擺左成年 想玩返又的唔起心肝

skip先會中

係喎，數少左十符

啲符基本上都係十連黑到嘔嗰陣用黎轉換心情咁抽十飛用

係咪寶2咗

yes la

香港真係法治之都 唔講以為尋泰記 番左去泰朝

歐

成個月無中過五星了
算係咁啦

我要嘅野點會唔抽到中，不過黑左啲咁囉
拉得返去1%但都要第3隻先中福佬

我bo1隻義妹仲黑過你

遲下都係會收束返去1%架啦

要洗眼

就嚟啲支那移民都會同啲外國人講「你唔鍾意共產黨，可以離開了」

劇場版

你咁撚有錢

搵到Source

背景係有瑞典政客提議ban頭巾
反方就話「Anyone who disturbs seeing little girls wear a veil can escape it by moving from Sweden」
同幅支那圖講既好大差別

身高差15米既戀愛

三日三夜

完全調轉啵

抽唔到妹

我要做好微笑打手

風

有風都唔涼

今晚8點

屌你老母..
對dior aj1 8萬蚊

來自深圳多人睇過幻愛 動物台班毒撚又搞事

好撚正常喎，Dior x nike x aj，明cap水啦

係炒價8萬呀
原價萬6咋

尼痴，想問問土人阿榮到貨未

咪就係講緊炒鞋cap水，抽唔到果班想要實俾班炒家cap，果陣時off-white果對aj個炒價都唔算低啦，何況依家係Dior

ow同ts我隨手可得
但呢次dior真係唔敢問

coming
呢個星期尾/下星期頭到

dior呢對我又唔覺得靚

又多一套可以追下

本身打算抽中會著下
係估唔到個價係3,4倍咁上

有睇過佢套波奇

搵工你搵到咩
生活費你有咩
訂金都要儲啦
移民係為下一代既,你有無女啊

我真我有申請返BNO但係無諗過走

做炸魚薯條

如果真係衰起上嚟，去邊都坐到洗頭艇啦

『#シドニアの騎士』の新たなる挑戦として、スマートフォン向けゲームアプリ開発プロジェクトが始動しました。
劇場版公開時期と同じく2021年中にWFSより配信予定です。今後の続報にご期待ください！
公式ティザーサイト：

人民從未害怕過政府
只有政府要害怕人民

台主又俾人cap咗圖

Ok thx

1. 斬叉燒
2.老強有少少錢
3.同2
4.有bno有閪屌

劇場版講邊到？我淨係有睇漫畫

生命會自己搵到出路

唔cap佢cap邊個

就鳩佢對住空氣開火

宵闇の煌黒星

幾好睇

係咪今日開始mhw有珠拎

唔知係唔係今日開始，但今日係有珠攞

返屋企已經12點會唔會無得拎

每粒都有48個鐘可以拎

電鋸人
馬騎馬

仆街唔夠釘

抽唔中 冇煩惱

去塞勒姆龜啦你

打埋肥升埋04先頭先極大成功發生咗係69升70果陣，浪費晒

買左switch隻catherine玩 有無咩要注意

你識日文既去日本好D
日本好似有工作證

但係日本搵工好似仲辛苦

日本住同玩就好，做野就無限OT

管理層

除咗工作壓力大 無限OT 仲有職場文化我覺得都好難習慣

將來有機會退休，一定會揀日本

Switch版可以skip咗爬塔

早川

可以做外資
同埋做7仔呢D都唔使OT

香港啲日資都咁撚樣
唔覺去到日本會適應到

有香港朋友日本在住、不過市道真係好差
有工開/在家工作以經偷笑
最近日日爆肺炎上升都有排等安陪搞

聽同學講7仔都慘嫁
同店長+其他同事壓力都大,又要全副精神對客
做卡啦OK會好DD

Love Mofu

開波

無睇一排突然多左好多英國人

嘩

條血扣得快到咁

男裝個樣唔錯

套裝技跟屬耐升武器屬性值

特殊個體 霜牙龍

霜牙套裝技 拔力(1)同KO極(3)

整了

無劇情直接歷戰版放入活動任

睇落最驚都係小夫放波直接秒團

正

條血去得仲快過炎妃
我奶緊你地都要放粉先回得切

再唔係你地全部用龍封力武器

我徹佢老母算

留名入去扮嘢

佢個大點食

有孔 梅 cba 仲應唔應該allin 司馬2?
小弟騎職得隻牛若丸諗住等達文西
但而家司馬2又有強化

奶+粉一定回得起
無風壓人人都用到粉

咁食奶媽咁我都係片手奶算了

煌黑套裝麻麻地

有人解晒出黎？

sorry講漏
我係指個套裝技

唯一一套無二期

小說鳩到後期變左超能力大戰

越吹越誇張
btw 尼莫好正

MOFU

乜宜家fgo有得google繼承咩
換完新機佢同我自己繼承咗ac

年幾前嘅更新內容

條尾越話越過份 大撚過個人

TAMAMO條尾不嬲可以控制大細

變化A

變扶他屌zmc

cls Catherine入面奈奈嗰配音好正 射左

哈哈哈 好撚好笑

twitter好正
一堆高達衝哂出黎

睇得多真係壞腦

每個公式account都貼唔同野

好慘 咁對d女仔

佢放左頭髮嘅話有d似扎比子

爽咪得

點解無啦啦個tag會hit返

今日日本地上波播Ready Player 1

明了

不趴了不趴了

變ark one咪又係要碌返

咁俾新boss打到趴地
都好過俾閃電黃蜂同刺針毒蠍依d一期KEY打到趴街

唔知下個活動係游裝未呢

執笠活動

放假先黎養草

龍門識飄移

嘩!! 想un

今次唔話係G？

好尊重女性

點解要做好男人

大奶....

我一抽凌波時龍 有無用?

del la

武裝都有用嘅

甘比
米禾爾

我想要你堆火藥
好缺

想問下大家 我而家主線推完2-2
靠隊友教開始唔係好過到啲王關甚至要三劃咒過
Box就得孔明同槍師匠升好 其他都around50-70lv
咁我應該刷種火定升人呢定繼續靠令咒推

刷種火先，加大佬好友過

2場中

加左了 thx

PV已出

有冇人要土人櫻同小莫

呢出成日係fb見到啲片

Lip出土人

有無牙貓

想抽福佬又歪出其他
放棄算

沖田係咪又被迫害？

有人抽Jack歪梅林

你呢d小意思啦

點解弩級戰隊會有聖光

正呀喂

HXEROS
我諗起Hero姐

得asso grad 去唔到加拿大

幾時強化

IQ題:幾時醒

愛因斯坦番生都答你唔到啦

屌你老母

沖田nobu幾時出土人figma就快變成秘村電系列

50年都過左 電姆仲未醒

想問：司馬仲達 係咪 上左位？

Buff 到 50Np?

陳宮彈藥包

點樣玩法？

話說沖田寶解左未

司馬作為sup值唔值得投資？
可以101010但會冇哂釘，唔係好捨得

料冇左=再繼續打

升好曬孔梅同cba
咪升

50np更係愈多愈好

埃媽 million theater動畫化

Million係上個時代的敗北者

終於唔係後媽生既
唔知會唔會又出多個灰姑娘本田

屌.餅卡唔中布妹

有七尾百合子再嗌我

冇錢買三萬yen 丁依隻算

想做歐洲人？

尼痴屋幾時有VIP

位位都係VIP

不得不承認臭g義妹是幾正

平既

有閪便是娘

牙熊就正

你咁高大威猛,都可以的

野都未扑就瓜左

邊有牙熊咁大隻我得個肥腩

估中咗係廁所水

比D爭札就得

懶

不可以的

唔知會唔會出埋其他圓桌同槍呆

完全唔記得咗自己訂咗北齋

出劇場版

先行上映姐
之後會上返電視

暫時3*4 贏緊

賭球帝

勁

魔禁x konosuba

兩隻都係抄公主連結玩法既驚 係咪有咩提示

魔禁都抄公連?

條友公連打手

幾時泳裝活動

下集就知道美美會唔會同其他人一樣都係咁淡定

好似風都冇

Se果隻apps驚

我嘅泳裝貓貓

唔係皇女同阿比咩

殺生院紫式部應該走唔甩 同一隻呆毛 黑槍 lily XA 龍娘都可能有機

2019泳裝有部分黎自2018活動禮裝
應該可以望左2019禮裝先

暫時得4星禮裝有無敗紀錄
紫式部走唔甩

泳裝有排 唔估鳥
買左1000%內褲先
Presented by ZAIA
聽日P Bandai開訂

cls

黎緊應該係01+千打爆Arc0
之後變Arc1打爆全場
飛電+ZAIA整出02

格硬洗白

殺生院紫式部 抽爆了

我幾buy佢唔走愈強掛愈多裝飾品
而係採用基本型態既概念出02
唔會掛好多野係身又好睇

真，簡簡單單已經夠靚夠型
仲要加返條殘影頸巾

一隻機械狗就搞掂佢

有無話幾錢

聽日開訂先知

SPY FAMILY出左4卷已經卷均100萬

仲未動畫化

個玩法唔係完全唔同架咩

泳武藏著水著宅女果件仲好睇過本身03果件

請問這裏有沒有管理員

聽日出報紙

有武藏啦掛

呢d出係點計 縣市？

沒有相關連結

貓貓

人血饅頭

打完義妹幕間，可以龜釘了

今年noba點算

淡定既太一
淡定既大和
淡定既空
淡定既光子郎
仲有4個

冇人要隻櫻土人

禾

你自己訂都得啦

寄完香港再寄返日本 貪好玩咩

比丘獸又係一早識呀空
睇黎唔係reboot咁簡單

屌呢個post坐車唔可以亂開

櫻花仲有無更新？

偽毒

櫻花動漫唔知仲有無更新digimon

我覺得K島條友最少都估7成

cls 會唔會比fbi爆門

1開就load張ban圖出黎

thx

好想快D知美美都係咪咁淡定

呢d屌得仲拍埋片賣嘅都成年啦 不過蘿莉體型

佢做新手俾人蝦，依家咪蝦返新手

話左機鋪班仆街食肉獸,玩到最後得返佢地小圈子慢慢玩

又出

之前個胸像太貴 今次出番隻比細蚊仔買

街機生態係好on9，又要1 on 1,又等你入錢先入錢用格機
Exvs2日本有全國shuffle真係好好多

而家仲有冇人玩

我指ps4

日本ps4街場打左30場先1擊破
50場先1勝

日本平均係勁d
所以得閒要圍爐玩下贏下先玩得耐

點解你地打鋼彈咁勁

因為我就是鋼彈

Fgo post平均實力都係中上級 除左me

打我個psn上google就會見到個2ch 地雷list有我份

很正常 成日諗住想格人 未埋到身已經比佢地用炮射死左

下次叫埋我未

來吧

如果無行貨,分分鐘同1:1同價
龍珠有D無行貨 ,變左7千蚊4隻大膠

30友抽

禾已經用f91成日離10丈遠9射

用f91不如用炮渣
隊友夠勁你企後面淨係放水喉都得

牙貓

牙熊就好

2D又唔預我玩 狗黎

打7階職 似地獄界？

係咪有新野玩

又有可能大奧復刻

黎料

準備無風

我估蒼銀動畫化

鳥取

香川

中國

德島

島根

岡山

愛媛

背景梅芙 大剛 刷哥 芬恩

果然還是武藏適合老子

山口

第一眼望落去 好似key個頭落過身到咁

last
高知

哭左
真係MO風

成條體一粒釘都無cls

見到清十幾連勝唔敢玩

唔打多d點進步

d人咁撚小氣

點解雷冇仲行得走得？？？？

今日係咪有風

阿草棄左驚？

我都想撕開佢件衫

係我問題定咩
台主貼完又貼

連登嘅bug

有字同無字

hews繼續堇妹

翻緊工唔敢開圖睇

twitter lin先危險姐

原來有分別

用左10000蚊還左16pack課金錢

都危險 希望這裏有管理員

收島風5點開地獄界獌陀羅

諗多咗

起碼都要星期三先會開活動,不論新舊

9UP
之前無縫連開係為左就返周年改返去7月30開波, 要迫到7月8開到2星期活動,然後7月22-29就長草

最後關西改早左去7月20
周年一齊改早返去7月尾應該無乜懸念

又要等星期六先有得打mbon

你有冇preorder 我反而無

有
始終一路打咗好多年gundam
本身係第二啲game識咗啲日本frd有玩 ,仲要係兩次全8既人

星期六拉我入去俾人虐得唔得
Btw我都想識埋佢地可以一齊玩

屌 幾時先出

發覺preorder咗之後玩唔晒兩日
打半日已經覺得頭暈

咁既場你都有連勝

想同全8打學野

咁mio本身都勁

被carry多
以前exvsfb 同日本人打都係30-40%勝率
之後睇sportland 啲大賽片、參考白赤啲立回（我用新安洲主力都係受佢影響、全基本性能平穏3000機、考自己技術）
不過盾amc仲未上手

後面個隻好似唔係fgo黎

會唔會中毒....

咩叫盾amc
想試00qfs/brave/neos 2是否不智

有諗過搞次日港交流打返幾個鐘
不過應該正式版先
時間/lan係最大問題
我跟佢學都係補位意識/捉落地多

我玩埋d冷門機冇片學野
仲要exvs2改左
Mbon未改

仆街

盾amc好難練
仲難過沙煞比bc can

你機齡幾耐

拉盾>assist main cancel
好處係必望向target方向落地
唔怕反身main硬直
做到最流惕係完全冇拉盾動作

00嗰個最難練

懷疑大量老屎忽入飛高場恰新手

Zvs到而家 但mbon街機完全無打過 對上係 gundam versus🤣🤣🤣

真廢新到宜家都唔敢開game

第一個十香 星期六見佢入場十幾連場
即刻唔敢打

試下平日練 gundam versus set走個 dive制 同assist咁玩
打兩部最難既電腦
隊友回避

仲要有開連勝補正

咪吹水
default冇開連勝補正

貞子亂入

星期六個場有開連勝補正
我入場前見到都問左nobu
咁撚痴線開連勝補正

.....好似有問開唔開
我答是但
你幾時黎p

星期六食飯前入左黎打幾鋪
打打下個個走哂場 懷疑比你打走哂

唔係
越打越多人

你個死仔唔上心練啫
肯練應該唔差

我唯一克服唔到既
就係用廚機

鬼叫無咩人好似已前fb咁日日開party吹住水打

係咪開p

開 都開 星期六下晝我已經ok

p
都p

乜垃圾game黎 掛住日本vpn係咁出依個廣告

仲要淨係show有伊藤美來配 仲要香港公司

夜晚仲有打的話入黎玩下
如果你地港server要開world我（日）先入到

我都係日版

最近上架嘅，你話會係咩呢

唔係轉日本ac開game就變日版既咩

咁偏既公司都搵到咁多人配 諗唔透

唔係
你日版預購左要用日本psn down既試玩版開
香港down嗰個開唔到

Beta access 跟ac
不過星期六應該全開（好似係

我都係

係
我preorder左香港,日本AC星期日係開唔到

係咪終於有房打

點解係得今次紫式部同呀塔要zoom埋去
咁矇點做wallpaper

其實頭先我都猶疑左一陣貼唔貼呢2張

依家先開始補spy family

唔知有冇人貼過，我記得我PSP next plus跳去FB既時候就係睇住哩D片練基本移動

用開十字制玩易出dash難拉盾,用蘑菇玩就相反

用蘑菇好易chok左拉盾,不了

我用手制玩
原裝手掣十字制好好拉
如果你係用果啲成餅痴埋果啲十字掣就好難拉（例如hori

打fb果時用ps3手制,試過chok到手指公起水泡

幾時去救真女主

係咪今日會有風

我想要 風~

中風

中風！

MOFUNG

大家可以回家了.jpg

無限之空: 無風結界

點解有曬痕既武藏可以咁撚仁

收到政府嗰14packs了

因為佢本來就仁

最後一輪5周年圖
京都會唔會係信長+本能寺呢

兩層比一層鬆化 咁黑肉+曬痕咪更加仁

今年就出黑皮呆毛

fgo d女本身已經咁仁 加埋黑皮 屌你老味 想丁死人咪

睇錯做mofu ng

Mofu

mofu ng = mofu唔得

jack.......仔??

無得mofu會死

Mofu Mofu

唔知點解覺得呢條友都幾癡線 開ac以來 每幾日就一式一樣放圖 但又無獨立發表過d咩post /做d社交功能既野例如轉貼/回應
就好似一部畫圖機械人咁

step好難用 有無ching講下有咩竅門

好似某個會員

J圖bot 都叫識講野 同間中識回應
呢條友真係唔識 打樁機bot

屌閪bot

原來依家d AI 識得scan到關鍵字之後用表情覆人

又係喎 條友全部圖都係屌閪 未畫過正經圖 cls
之後頭像 簡介乜都無 只為畫屌閪而生

J圖bot應該係香港最先進嘅AI system

招赤龍尾班車 整屬武制裁煌黑

日本有人成功研發人工智障
我地香港都有人工自慰

ging

諗住爆屬赤龍太刀街場打下算
煌黑唔似要你狂刷
又登入既送達人2 攻擊2 應該乜裝都差唔多砌到

食完come

個審判似要用岩屬性打煌黑先減弱唔會被秒 我諗緊照用大劍定弩算

邊個敢笑hk it

好靚啊

-2

幅圖好似舊圖黎

新個本雜誌黎 好似係

岩岩google過 好似有人一年前貼過

幾時星期五

今日sl左
仲要返4日

女搜查官 潛入...

唔好番

估唔到仲可以搵得返tvb版黎睇

佢靚過雨宮天少少

有無武鬥傳tvb版

滅世好

依度班巨巨係咪準備俾人充公資產

佢地一早換晒聖晶石避險啦

強制將聖晶石換成綠方

今年有冇井

同問

中美冷戰
美國政府凍結中國高官資產
中國政府凍結/充公香港人/內地富商資產
中國又然

彩虹小馬應該唔擬人 重好賣過擬人 老實講
條友應該唔識市場行情 就咁直出馬形態既話 鬼佬應該走水貨買到你斷市

充公錢無所謂 唔好充公我個save

連登係咪要變真正嘅DEEP WEB了

幫你轉去大陸ser 再幫你d公仔著多幾件衫

G

要右不要左

2隻都無你份

Ok

gchi左去做雞

我buy

哇屌
快來姦殺我

日本多唔多獸控

剩係食毒鬼佬個浸已經夠食啦

on99 彩虹小馬直接獸型都一堆獸控毒撚買 仲可以食埋小朋友 而家出人型態就剩係得毒撚market

連登最後15分鐘

想mofu

關你撚事咩

唔關,但都同佢講左聲

戀活定咩黎

弱智
只會令到自己唔開心

無唔開心

點解要搞自己

放低佢啦

i will

依啲臭雞就由得佢啦 你咁靚仔 大把女女爭住要啦

佢唔係臭雞

sor 我修正用詞 依啲唔識欣賞尼痴巴嘅女仔就由得佢啦 你大把market

無MARKET
依家向廚藝發展

何必執著

毒撚依戀心態重
我沒有成為MK天莫的重要要素

太低清鳥

是咪得我覺得成set都好靚

想un

一拳175

呢套咩來好似幾正

幅圖/tweet/username都有寫名喎
寒蟬

勁原作咁撚多

NOBA is over the ocean

寒蟬乽大唔認得？ 利申認得但係無睇過

條女好熟但記唔起個名見到寒蟬個名就記得寒蟬鳴泣

龍7幾時先有新作
海貓都完左10年

咁爆

哭了
我願意接收川澄

御三家終於有一個

今年真係世界末日了

7月7公布77結婚

田村唔好死呀

第一次見

寒蟬動畫好好睇
建議夜晚睇

我音樂關係者

死開啦

熟女hunter

吹啲打？

奈奈 40歲嫁得出

奈奈

祝福

今日仲有社長公佈已經結左婚
但係風頭當然去哂77度

感動 奈奈嫁得出

一早結左, 仲生左2件
不過佢都係見比人報左出黎先自己講返出黎

如果奈奈老公激嬲佢會唔會俾佢一拳打死

可喜可賀

唔敢偷食 好事黎

想問下依度除左考古巴之外有邊位ching唔會俾奈奈一拳秒

老公絕唱

中村幾時到你

唔戰力膨脹得快啲好難補完返同老師之間嘅差距，雖然點都係一拳

差唔多啦
波羅斯一炮都差唔多LV.
呢隻集合物算係咁

係咪準備 社區大爆發 全港死清光喇

準備轉生去參加mooncell聖杯戰爭

準備完成第7協議將自身意識存入wired network (Lain

同波羅斯比波羅斯勁佢好多

媽媽最正

實不相瞞 我玩過下響板

我三角鈴演奏級

差緊啲野

我香港牧童笛之鬼

問過我未

以前彈bass算唔算

我識吹口哨

好mk

究竟今日有無風

四條線好撚易學，但難精
我5線譜都唔識睇都識彈bass
都係跟格數同個鼓去彈

燈
5點出公告8點迷你 放
宜家啲新活動唔開生放佢地會唔舒服

出一隻泳裝撚豬

今日實出!

真 仲要有個30秒cm俾月豬打飛機

D cm好正

期待今年剥ぎコラ版MV

終於磨完修羅

未磨完

第一次打嗰陣中間升漏野打到中間死咗
晒咗我成朝

尋晚無睇攻略無番意君子要一波殺死咗之後又過唔番路西 今晚先再算

15層, 好似望到終點

琴晚初見就磿過咗，夜晚再磿多場，升咗5個rank

岩岩入場

竟然再磨多次, 你好M

磨左2個鐘想死

使左咁多資源整隊野 如果今晚得閒我都磨多次

我冇茂茂, 磨得唔係好worth

樓上張尼祿bam圖唔係post過咩

你是咪幾個月冇入po

今日7夕
祝有情人終成兄妹

D大陸人好撚蠢啊
問佢地既document,比上年既佢地做參考都可以比撚錯

人地收咩價錢
你收咩價錢
佢緊係HEA做啦

好似IT班印度佬咁

我自己係茂+光魔女

基本上更新之前得閒嘅都會入去刷下經，搞咗咁鳩多嘢用咗咁多料起碼都升多幾個rank先啦

DEL左佢咪算囉
搞咁多野辛苦自己

奇文共賞

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

等風

國安執法了

無風

見到5點之後個po都係底就知無風

等月尾周年

禾好愛蟈架

[milkholic]ネトラレ卒業旅行

NTR既純愛故事

隻驚越出越on9
等睇執柒

玩黎都M黎
升RANK升黎把撚咩
真係唔知以為升1RANK有7星送

有咁多時間磨D鳩關
我不如睇小說打下機睇下波算

說好的風呢

升900有god fes囉
但我上年升800都升到想升
仲要我升900真係on99

聽日有冇

新寵越出越勁，追唔到唔駛打新難關
新野仲要勁得黎又冇腦
比錢課到中就夠

都係gbf好

升到900
咁撚得閒,我睇撚完套輕小說啦

都係飛高好 無野係3令咒搞唔掂

唔係連任咗咩

兩pack爆死零五星

我抽到4pack先有一張5星

頭先出張金騎 一開係瑪爾大

好想係Tamamo 條尾上面訓覺

好彩我淨係10符爆死

養生

玩完隻七大罪準備想棄
出角密到以為玩緊白貓
早知玩日版好過

世徒
NTR

隻耳大到 變化A

要奶

要養生三星期

等睇聽日無啦啦復刻大奧搶錢

大奧搶唔到錢

黑櫻大把人抽

dllm 隊野用一次算 咪撚再磨

夠膽就出埋村正反正果時大奧都有人估會出

要永續傳說

好快得番雷

過完2.6就

都唔算NTR
主角廢到連表白都唔敢

就算2.6搞掂左秘我都覺得無咁快出

整個2.6黎計
未開都知要落地 村 秘 愛歌/摩根再多一隻Grand
搶錢到仆街

4個位

Grand 呆毛是咪要出了

我覺得2.6係Grand Rider多啲
Grand Saber留返2部終章返特異點F 冬木先出黎

可能一個都唔出

神祖話左宜家仲有2個Grand現界但唔做野
一個就2.7就煙霧鏡
淨低嗰個斷估都係2.6啦，尤其係宜家2.6唔係愛歌就摩根

都算NTR既分支啦
呢套野個題材世界級
睇住自己鍾意既人比人搞
我本身都好鍾意呢個畫師
對白唔需要多
佢之前套雨森之槍又係好正

其實係梅林出黎食花生咋
我覺得一係出grand saber 點都要留番隻呃錢？

彼女は頭のネジが抜けてる
咁我推你睇呢套
爽好多

有冇超連結啊 未收工

假如有nhentai link就完美了

熊貓網都唔識上?

冇用手機上開 要翻屋企用電腦

艾卡馬特 -0.25

將個名COPY掉去搵咪得

👌

純愛power

果然山本大介就是天才

聽fd講先知pad又咁尾機
改排名

山本最叻就係炎上商法

「掘墓」入井

竟然無死到

琴日我咪貼左 呢隻係畫圖bot黎

撚狗撚到走火入魔，龍門任佢搬

我記得班研究員9up過有7成機率生還，3成死亡

炎上完星期五出我英
大介又然一仗

2020仲玩pad

百變牙狐

之前笑個套中二病垃圾都出卡通
露半指手套 褲勾住單車鏈

咁慳唔少 聖誕樹個啲都唔使買

係咪就打仗了

VIU有

真係神作 好睇

畫面睇落未崩，好睇過堆飲飲食食先

佢唔係喺入面死左咩

我係佢出漫畫之前係輕國睇左佢套小説

0:1

會爛姐⋯⋯

我睇漫畫睇左幾集 中二到柒到唔敢睇
你煲埋小說

我係先睇小説...後尾先知有漫畫
但真係爽得有道理
唔洗扮廢 我就係世界冠軍

我無義妹 我真心以為佢係d艦娘/碧藍航線d角色黎

你無睇過二世咩

未睇 義妹軍人黎?

應該係因為驚入面02個模組先有月靈禮裝所以先畫返02件衫

1:2
收錢啦

川普通知國會：美國正式退出世衛組織

美國總統川普此前表示，由於世界衛生組織拒絕按照要求進行改革，美國將全面停止資助世衛組織。
不久前，川普已通知國會，美國將正式退出世衛組織

又要番工

明明津田叔就perfect match

出左elf mori e ep3

今年周年會唔會加保底

MOFU:NG

唔會有，諗多咗

一直都有保底 10隻碟就可能保底

又燈下先
每個月頭2PACK 1萬YEN會送碟

門檻會唔會太低，先果2萬yen

台主燈完尋日風 又燈保底

都要拖你5個月先夠10隻啦

女警狐唔係又延下話

今日5點就知葉生係咪下一個大介

今晚電姆訓教喔

5點有風

今日禮拜三 飛高傳統禮拜三最大風

唔係訓左好耐

香菜結婚

神父GCHI

一早就係賢章的形狀了

JoJo6搵小野香菜配徐倫

臭㗎 一大陣支那味

@言XX禮 會員

中國菜

搵咁多人仔 唔知有冇

被領導那個了呦

要復刻嘅話直頭開活動 如果無開可能下星期開個 素材關就算

呢套漫畫入面大公已經變左尼祿老豆

飛高三寶 幕間 強化 半減 hunting 自己揀一個